突發！有賣料狗海馬+大胃真人資料

比佢呃左既 可以留tg
已搵律師幫忙

？

收到！

明買明賣 點解要告人

買左就怪自己on9
邊有實贏 有就唔會有窮人啦

賣料真係好垃圾

買既仲垃圾

輸到仆街仲有人買

重有!麻煩樓主攪埋佢

土木工程唔該做做野

花生

點解仲有人會比錢買料咁on9

認真

賣料狗有哂馬會ac + 銀行戶口 有律師好快做野

最緊要有對話圖+入數紙

同埋當時哄你入會有無保證

買料輸左去告人
你去讀Asso之後入唔到U會唔會告間學校？

圖呢

笑

關大胃咩事

你就真係懞撚柒柒

大胃咁好人 又派錢又剩

支持

大慈善家？

大胃咁撚好人

大胃有咩

佢都賣到先好笑😂😂😂

大胃點會無份？一齊架

好多打手

大賭變李嘉誠都好人，成日直播捐錢🤣🤣🤣🤣

lm睇爆料

快d出啦

勿打草驚蛇

李家誠？

賣料係唔會犯法
佢真係有比料你
中唔中係另一回事
啲傻仔走去信怪得邊個

利申成日入呢啲心水channel
一轉收費咪走囉

傻仔 係無人願意比錢去告 警唔會做野
已出錢請律師咨詢 對面申請定法緩

輸打贏要

垃圾樓主

咁睇你表演啦

之前上埋東張西望都冇用啦

樓主講到實告到
佢告唔到死全家

樓豬輸左幾多😂😂

留名

成日搭埋d雞鵬
重有人落疊

可以告邊條罪

600蚊一個月抵玩啦
叫雞都唔止啦
又無人逼你買

違反商品說明條例？

個比喻有種柒味

條友咁撚無料都有人中伏個下好野

比佢呃果d 係咪小學未畢業
😂😂😂
6舊比佢做帛金都要考慮啦😂😂😂

聽聞佢地嚇到底褲都濕撚埋

有野睇未

大胃啲免費料輸多過贏
仲呃到人?

賣料班人如果真係咁把炮洗撚賣料賺果一千幾百，自己大注8X1 馬會破硬產 信果D真係要驗下腦

要幾傻仔先會走去買料

樓豬告到未？

你唔係信呀 直必

講左十萬9千次
要玩賣料狗 係報資料話佢地逃稅+無申請商業登記証提供買賣/銷售服務

扮假膠柒撚到

😂😂

柒左仲要揦返渣沙